====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Selon l ' idée qu ' un paysage était la résultante d ' une économie ,  l ' idée était de produire des arbres , entre autres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

